美股認真討論區 DCLVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

我個3000股今晚會點呢、。。。。。

最後逃生門今晚又開啦

琴晚放哂未買貨

JOLTS未出啫

sing sing sing

推

龍龍蝦

唔好小西派前，乜乜派後啦
真係人人trade法唔同
掣係自己撳㗎
陣間變咗一言堂，就唔好玩啦

記唔記得我當初啱啱嚟嘅時候
我屌鳩呢度小圈子啊呀？
如果而家咁樣玩法，咪又係變第二個小圈子...

我從來都係想拋磚引玉，百花齊放，
聽two sides options
不過淨係石仔同徒子，我永遠都會攻擊㗎！

華碩（2357）公布8月營收搶搶滾，為432.4億元，一口氣突破400億元大關，月增高達
16.4%，年增更是達到41.11%，單月營收更是改寫近三年來新高。

華碩8月品牌營收為403億元、年增44%。

華碩表示，8月份各主要產品線的營收均顯著成長。因應遠距工作、遠距學習、遠距娛樂
的不同需求，華碩已針對各用戶族群，妥善設定及執行以用戶為核心的分眾聚焦策略，透
過設計思維及用戶推薦度等面向，強化與使用者的連結及累積品牌價值，對未來數季的營
運展望持正面樂觀看法，並設定積極成長目標。

same 又要煩係咪盤前假升

買左arkk既手足

準備重上100未？

直插了

暴巴

32 NINTENDO CO LTD-UNSPONS ADR NTDOY 654445303 374,025 24,969,909.00 1.13

邊有分得噤多派

就算set 止蝕, 要set 5% 6% 7% 8% 9% 10%, 都有排諗

睇埋8點個棍 便知龍與X

當提早減持過大選

今日一定會彈到你唔信之後入貨
之後就唔知了
大回調黎姐

大選一定升之前有人po圖

今晚一定係龍市

個個以為繼續插就迫你高J

大家把握鬼佬未起身既機會入定D平貨 唔係一陣人踩人搶貨就買唔切了

血的教訓

大跌市下
Arkk保我命

想賣就應該到底

真心回彈tesla應該星期五收返450
就會完左回調
快d入貨

你打多左個4字

做定期啦
明明一早話咗睇好前景就SH
尻玩不如賭大細

餐肉巴會唔會一陣出黎話俾人hack左

time will tell

假升
快啲走牙

越插越有

有時間比你諗賣唔賣=到底

做定期唔好買股了 盡早離場

諗下咩驅使你471會買
點解跌落黎過左位都未走
跌到345係咩因素
之前啲利好其實有冇變

大戶夾手開個最後逃生門比大家走

你471入即係睇好佢升過500 咁點解佢跌果陣你唔信佢升得返

點解你想買返先？
你有冇了解過Tesla公司做乜？
定係人有，我又要有呀？

小西巴 哎 講到口臭

其實而家做ro係咪輕鬆過以前好多
以前聽同事講日日8 9點先收工

又黎多棍
棍棍打龍友

見到依D post, 我開始放心

食飯未

7點轉燈 龍軍又做雞

俾次機會呀腦細

個市反彈有望

RO不嬲無嘢做，淨係收錢坐㗎咋wo
愛嚟孭飛嘅咋嘛

龍軍集合

驚閪咩

agger
(SL人UT) <--龍友屎忽

龍龍哈

有啲ro係有糧出唔洗點返工
不過間野有事你就

仲有唔夠一個鐘留名跟進

未

上星期5係咪after market 抽高？

「黃小玉」黃豆、小麥、玉米三個主要糧食期貨，在中國糧荒疑慮與美國供給擔憂下，過
去一個月的漲幅逾10％，目前國內投資人除了透過複委託投資海外期貨外，街口S&P黃豆
（00693U）ETF為少數台灣可直接投資的糧食相關商品，其總受益人數更是在過去兩週增
加約1,800～9,980人，顯見國內投資人對此商品的需求不容忽視。

今年盛夏的中國天氣異常、暴雨不斷，長江流域遭逢數十年來最嚴重的水患，預估此一情
況將嚴重影響中國的秋季糧食產量，其中含括黃豆、小麥、玉米等糧食，除此之外，中國
的秋季糧食產量占全年產量約四分之三，迫使中國政府不得不嚴正審視糧食供應問題，近
日中國國家主席習近平已對制止餐飲浪費行為做出重要指示，官方媒體亦以「浪費可恥、
節約為榮」的口號進行宣傳，人民則是紛紛響應「光盤行動」，顯見中國糧慌問題並非空
穴來風。

依據中國海關總署公布之最新數據顯示，今年8月中國黃豆進口量為960萬公噸，創歷年同
期新高，過往三個月的累積進口量更是高達3,085萬公噸，較去年同期成長逾25％。

除此之外，全球兩大黃豆生產國巴西與美國，分別座落於南、北半球，輪流供應全球黃豆
需求，目前巴西黃豆產季已過，下半年將由美國供應，然而全球天氣異常的頻率日益增加
，美國中西部正逢乾旱侵襲，美國境內產量第二大的愛荷華州，更是超過六成的耕種面積
受到嚴重影響，鑒於下半年中國黃豆需求日益增加，但美國黃豆供給卻相對受阻，全球黃
豆供需存在失衡的風險。

(TS人LA)

work

7點準時大棍上380

Tesla扮咩升呀 咪又係跌返落去

美股美股fire endless night

上咗熱門呀！不推文！

宣佈升完 加沽

watch out
熊軍來了

gel定頭先

上熱門先有得升

手足一齊沽爆佢

事實上，俄羅斯被指動用龐大資源並利用Facebook影響上屆美國總統大選後，Facebook一直被批評容許虛假消息在平台流傳，Facebook最新公佈針對美國大選新措施，包括選舉前一星期不接受任何新的政治廣告，及為評估社交媒對美國大選的影響力，推出一項研究並付費要求特定用戶暫停使用Facebook及 Instagram等。

今日穿60ma

應該真係彈得

快手
未入夠貨

未
83買多少少先

準備跌完

之後出D 反手沽
不遠矣

大棍落

一jel頂頭就出晒事

熊熊哈

Sqqq又贏

逃生門啫

SQQQ最後上車機會

353 果陣加左沽 你教我點輸

無事啦 琴日day low 308
你未到最低

Baird分析員Ben Kallo表示，Tesla股價已反映了大量被動性資金流入的預期，而追蹤標普500指數的資金估計有4.5萬億美元。「我們認為，在推遲被納入標普500指數之後，該股可能會承受壓力，尤其是那些在公告宣布之前買入的投資者，他們原本預計有機會出售給被動基金。」Kallo表示，他仍然預計特斯拉最終將被納入這個基準指數，並稱該公司計劃9月22日舉行的「電池日」活動可能會成為一個積極的催化劑。

尋晚 long call 左 QQQ 同 TSLA，今晚開市放左佢

會追返嗎？

而家呢刻買返都只係輸$6.5

識玩

個個諗住彈就大獲 其實經濟好差 似係彈一彈就落返

差得過3月？

肯定今日tesla仲有排跌
你教我點輸

嘩 回了

PTT好文轉貼

我個人不抽菸了，不過這玩意兒其實反映了很多政治和規模經濟的概況

首先新興菸品有兩大陣營

1. 吸入菸油霧化的 Vape，又稱電子菸

2. 日韓歐大為風行的 Heated Tobacco Product又稱加熱菸

這兩者各有利弊，Vape歷史稍微比較久一點，加熱菸比較年輕

其實常常有人把兩者搞混，當然搞混有可能是無知，那也有故意混在一起妖言惑眾的

原理上，Vape就像我前面概述，其實就是精油(菸油)加熱後透過霧化器吸入，所以吸入

分子比傳統香菸大很多，當然口感也差非常多

那加熱菸本質其實還是香菸的一種，只是改成用加熱片去加熱菸草

口感和吸入感會和傳統紙菸較為接近

可是兩者相較傳統紙菸都有個極為強大的優點:二手菸危害都只有傳統紙菸的2%以下

因為兩者都沒有燃燒行為，所以光是焦油和其他燃燒產生的化學物質就少很多了

光是二手菸危害的減少，我個人認為政府就該大力推行

那至於為什麼政府目前在那邊扭扭捏捏，我後續再談

回到產業本身，目前看起來在先進國家中，加熱菸是佔上風的

原因為何? 因為各大菸草商的投入願意去配合政府，所以管控是相對簡單的

Vape-電子菸目前碰到最大的問題在於政府管控非常困難

路邊隨便一個阿貓阿狗隨便拿瓶神油亂加一通隨便亂賣，根本防不勝防

台灣FDA有著全世界排名前列嚴格的法規，但是有著同等級的出包率

連基本食材都管控不好，你要他們管控這種混和化學液體真的是太強人所難

再者，這種菸油不含尼古丁的話你要把他放到哪個範圍去管理?

那假如不含尼古丁然後又私加尼古丁進去呢? 實務上用現行的架構會有很多漏洞

而台灣的公務體系或民代你也知道，要他們重新弄出新架構去規範大概要花500年

所以加熱菸變成很多國家納管的傳統香菸替代品首選

首先，各大菸草公司弄出來規格化的產品會讓管控拉到跟傳統紙菸同等級

真的有人仿冒或是弄出山寨品，政府還沒查到就會有公司律師等著告你侵權

再者，不管是加熱菸機器還是菸彈(菸草捲)政府都只需要面對一個窗口，就是菸草公司

整體的行政流程會回到熟悉的體制內

另外，加熱菸中的IQOS其實已經通過美國的MRTP了

(modified risk tobacco product)

換句話說加熱菸在美國FDA的研究以及學界的證據下，可被視為降低菸害風險的替代品

實際上IQOS早在三四年前就嘗試叩關MRTP，但2019年僅通過PMTA，被拒絕MRTP的原因是:

可能性的過量使用以及吸引青少年族群嘗試

結果去年有一批Vape使用者似乎是混入T.H.C. (四氫大麻酚)然後葛屁

似乎無意間的讓美國FDA發現這些替代性產品還是要有嚴格的納管才安全

然後PMTA一系列需要做的實驗、驗證流程其實費用非常高昂，至於MRTP就更驚人了

你沒有夠雄厚的資本去聘僱第三方單位和內部研究人員，根本不可能通過這些要求

目前IQOS (PMI)基本上在這塊已經是壓倒性的勝利，苦苦支撐的JTI和BTI有大段距離要追

我是認為PMI目前長遠來看有可能利潤上會甩開其他兩間一大截

那回到台灣

基本上美國IQOS通過MRTP驗證以後台灣一定是檔不住了

過去幾年一直在那邊鴕鳥埋進沙子裡面的方式避開這個議題

國健署整天放錯誤資訊誤導人民(對，就是把Vape和HTP混在一起的那個，還有一堆過時資訊)

基本上我不管菸槍健康怎樣啦，光是二手菸不熏到路人就是超級進步了

可是這類替代品進來以後對政府最大的影響很可能就是:

吸菸者和非吸菸的一般民眾對立減少了，菸捐背負的道德議題會被淡化

那菸捐以後不能亂用去補貼健保或長照會很不方便

加上JTI目前在台灣是紙菸市占率最高的公司，政商關係當然也是非常友善

尤其是在南部民主聖地等等地區

然而過去幾年，菸捐大幅縮水，因為水貨IQOS菸彈跑單幫賺爽爽

稅收少那麼多，在怎麼友善你也補不回來，咱們立了菸捐為長照主要財源

(不過菸捐不去蓋吸菸室不去做菸害防制我也覺得很神奇)

再少下去會炸開的

股點的話，PMI發大財，歐日韓市占率輾壓

有Vape概念股的話盡快出脫，未來可能只有中國會繼續玩Vape

大圓頂

我琴日係panic sell
我認衰心態
見到累計唔見2X% 開始有啲驚

真係要Delete app

116補左aapl 你教我點輸 今日升joy 跌到落115當我輸

今日會唔會跌穿300

咁姐係你知唔知Tesla做乜？

今日可能仲守到
星期五就應該穿撚硬

當交學費 下次回調你就唔驚了

大把人5XX貨唔明你驚咩

知，但係我見到紅咁多有啲驚

拆前471
拆後345
又想笑鳩我SH傻散？

咁你覺得而家Tesla市值$32xBillion合唔合理？點解？

唔緊要啦

最緊要識改

一係就mm set sl
一係低就坐到天荒地老

其實仲有個方法 不過我自用

港女藍綠色牌子竟然暴跌

一個倉坐到低
一個倉短炒

唔合理 起碼600

買重貨就跌
減持左就升
唔撚睇市呀

你咪半倉mm玩法，半倉sh玩法

都幾撚on9，個農夫水上左一個星期市都無 就話入含指睇黎中共好需要回血

電動車龍頭，同GM合作
Sales Figures 都仲有增長動力

我屌...

估計升少少又跌過

唔會升到啦
講真支麻人唔係傻點會買呢隻
黎緊大把股回流

今日千升

問老豆拎錢？

琴晚call既發左達
35上到50幾
又炒一輪

仲未有人講 今.. 熔

7點頭幾十秒實扯上11300

走牙

估去到26000 左右啦，大選前唔可以比去暴跌。

11500輕鬆

我話你知如果係淨係靠電車，
賣到好似你平時搭嗰㗎的士嗰間Toyota 咁多車都好
都一定唔值$32x Billion

GM 市值只係$42B
Toyota $213B

肯定係假升

真心反彈一定輕鬆上15000樓上
大選繼續升升到年尾
比預期插早左
黎緊日日升一千都似

gel頭先

robinhood 散戶即將進場
各位龍友準備好

準備大棍上

搶貨時間

咁太陽能充電係咪得佢做開？
點解睇好佢？
不嬲呢啲環保行業都唔值錢㗎喎，搵唔到食個喎

如果tsla盤前拉高，通常開市前三四個鐘會有啲好高嘅價，嗰陣唔賣就好快直落地獄
9月1日嘅540都喺嗰陣見到，好快就再冇見過5字頭

7點散戶搶貨
個個SH仲唔上500？
下星期三上返500一定
月尾700
下年就7000

540破頂wo 而家點同

tesla今晚450

睇圖已經儲力爆上
輕鬆升10%
咁都唔gel?

放工了 盡力了
我已經幫大家燈左上去
不求大家記得我
但求大家一齊嬴錢嬴得開心

諗住點紋

明明係淡友 扮燈想走數？

留幾粒字就想走

想走數

唔洗記得我
輕輕的我走了，正如我輕輕的來

記得找數呀

回調已完
加倉加到大左倍
gel爆佢
今晚10%完全無問題

大家永遠都係走J數 可恥

tesla 450

你個鐘快左好多

pre 已經6%
收無16%都唔好話SH過

一粒字都不能少

Maker寫十個名算啦
走數｜｜

今晚諗住入張aap 150 leap call 照計咁樣係最抵，又唔洗攞一大舊錢賺得果少少，二黎已經預左total loss, 第3 唔洗孖爆正股比人call margin

aapl

賺硬

啱聽，起碼唔係人買我買

我問吓你，如果有一日你買㗎電車
平時架車可以自動夠鐘就過嚟接你返工放工
你返到屋企，佢仲識出去好似的士咁幫你接客賺錢
唔使入油淨係用太陽能差電，
唔使換偈油，波箱油，風隔etc
5年後回本，之後幫你繼續賺錢
你想唔想買呀？？

講出嚟變大船點算

私人贊助2粒panadol

壞鐘喎ching

未夠鐘就走 咁無信心？

想

你估熊皮牛唔洗找數

大家睇路

aapl 驚閪咩

加入SH行列

美金係咁升, 今晚應該冇運行

跟 幾時到期 618好冇

可唔可以開心一晚

無直接關係
唔係無試過一齊升
今晚美股升就一定
睇下大升定小升

美元指數升緊

唔講ticker即係無差別祝福

Feel it?

Leap點解你知唔知

麵仔破撚左燈啦山泉
佢又無入
之前已經用哂力燈左次
第2次係可以跟佢

就七點了

準備同robinhood搶貨

Free it

期待

美元指數已升0.1,今晚 牛定熊難講喇

非洲

WORK插撚到

打機打到肩周炎

這就是美股

剩係個樣都屌打xbox

amd amdamd

唉 仆街啦咁就

經歷過8月，依刻坐得淡定

龜頭師仲有最後3分鐘 搖撚準未?

大家唔洗太多謝我幫你地反燈

唔紋都寫個字啦 你走數我以後叫你龜頭仔

大棍

7點

幾順口

找數啦

屌你 GEL還GEL 唔好咁揚啦仆街

升熔

紋JJ 紋JJ

呢個人止蝕咗Tesla 已經要係到燈人

One two free fall

7點即插, 笑死

一開應該回一回之後收市見升10%

溝左仲大信心

我同你地講
呢個post 淡友同龍友係相反

ADBE

紋名未

同大家expect既7點大唔大分別

落山了

呀婆都識玩 沾定等睇樓

訓咗無睇

滅世近了
龍友應當悔改

差唔多，慢慢回落到-5%

紋咗未呀

加撚左倉啦岩岩

有sqqq蝕好小佢升返10%我已經打和
驚西咩

星期五上返400就賺到笑

跌個20點就熔 今日個200點咩黎 大聲d

棍落
但唔緊要
有jj紋名睇
就算輸都輸得開心

咁嘅速度 跌到開巿應該-5%

平一半SQQQ 再升再加沽

又有小西巴啲歌聽

交返個場俾淡友算

媽咪麵係唔係燈到咁佢話開市爆升

滅世還滅世

開倒車

唔通真係執笠

唔gel頭了

又溶

插完未

今晚大局已定 升就升硬 係睇有冇升熔

揸sqqq
反手加倉正股
真係可以日日gel

小餐肉（走數）

都話架啦跌撚硬

係咪因為未紋所以又跌

SQQQ升硬 100%嘅波

減少少貨觀望下先, 反正都係尋晚撈既賤貨

我同你有少少時差
robinhood弟兄岩岩先發工

張圖好撚邪

又熔啦酒呀

2點劇本 跌幾十 v150

其實 市值合唔合理呢個問題都幾難答
識答既佢應該唔會驚 亦唔會問
唔識答既 就點樣都唔識答
利申我都係

但我剩係知TESLA 先唔計老細elon musk d生意,
即係佢neuro link, space X個d

剩係計造車, 最大特點係
全自動無人駕駛
太陽能
電動車普及化

有sqqq無窮人
有空間SH加倉正股

熊哈哈

麵神幫好友補刀

咩劇

一陣v上11400唔好喊

@小餐肉

亲，在吗? 纹J师傅到了

就咁望納dee覺得有少少似二月尾果陣
仲會再跌一輪
希望我估錯

玩完了
大棍插

有冇人頭先買左tesla

robinhood = 淡友光明會

等吓啦
又跌返

RH傻散逃亡

盤前j 次次中伏

這牛市 這種升勢根本虛構
入了貨 才會跌落股市谷底

古惑仔之隻手遮天

gel頭

屌 你先gel左黎

盤前出貨用

TSLA 鳩追了 @鳩巴

無事了 停左 一陣又超大棍上

揸sqqq加左正股
睇位行事啦
總之升好過跌對我黎講

跌市j都係要紋

點解啲淡友gel都會跌架

開市唔紅先再講啦

god of war

你估做淡友咁易咩

好明顯阿飛正傳

我又short左sqqq

驚西咩 納期未到100xx都唔洗驚 真心

好耐無見過綠色
大家好好珍惜盤前既時光

你轉色咪得

郭富城既強？

問入SQQQ點輸

依棍先2點一半 今晚冇11300我紋龍龍哈落小餐肉碌鳩度

淡友做撚咗成年雞 就威得呢幾日架咋

利申：上兩星期清咗倉 上星期入咗SQQQ同SQQQ call 尋晚又賣哂

真心太遲發現
對沖黎講一流，印錢
食價問題而家睇唔大

點解要紋佢唔係紋你

今個星期唔再紅先再講

想問下呢個post有幾多人
統計下要紋幾細先夠位

同目標仲有漫漫長路

你咪又係走數仲笑人

屌唔撚怪得之

如果上星期大注call 埋sqqq
真係幾錢撈底都唔驚
升又贏跌又贏

大家跟我一齊沽鳩tesla free money
353沽 你教我點輸

小餐肉(小龜頭)

我找左

8點睇咩料先

below350就入200股 當sh左

我依家跟3叔公玩daytrade

仆街俾佢燈真係好撚慘

p巴有d料到
大選之前唔紅再講
熊軍必勝

咁癲而家唔入正股走去沽

鳩巴啲sqqq睇黎冇事

唔好講經啦
當買個教訓 下次做好啲

一個禮拜就夠
打曬班散落地獄後又可以做返龍友

龜頭痕了
餐肉應當找數

G持 等19蚊

琴日3叔公好撚癲你睇佢個po pton

又搞撚串個場明明要彈都比佢搞到半死不活咁 好彩我堅持dt option未入場

-3%依個lost都可接受

不過睇黎有肉食Tim

棍落

美國 聽日亡國

係好撚勁

就頂唔順 要跳樓了
有冇巴打一齊？

點癲法

專玩option 一日無60個
第2日已經搵多倍
牛牛d人既料都唔知點黎
都幾準
琴日都有跟佢玩小小

今日我覺得納指/科技股會妹足全日

唔緊要！ 我一陣就put鳩佢

支牛一直有追開佢,佢賭細股大升跌好準下,雖然都會有損手既時候不過唔敢跟佢買

揸緊乜 輸緊幾多?

叔公玩好撚大

你驚咪入正股

尋日妖股升就知離亡國唔遠

唔通係重倉tsla

參考返佢以前玩penny既心得就知自己事咩野

又彈番上

係,入親都萬萬聲,十萬起跳既賺/蝕,無復活卡唔敢跟,睇下算

佢有個cm話幫返個輸錢既巴打俾個call tips佢
睇返已經搵返蝕果d返黎

有呀,坐緊正股

琴晚跟左pton正股 執少少食返餐咁 btw唔敢跟

呢啲數字上嘅合唔合理
係唔需要好precisely 計到exactly 幾多蚊咁去計合唔合理
求其大約一個estimate 已經夠

因為股票係買未來，
你要計嘅係如果中有一日達成到隻股間公司
講嗰個故仔嘅時候嘅市值大概係幾多
然後再用一個機會率，discount翻個expected value
去而家個market cap去諗合唔合理

假設佢想取代嘅三個industry 市值分大概值

油公司 $1000B
傳統汽油車 $300B
公共運輸 $300B

Total $1600B

你當佢只有1/4 機會率做到哂，都值$400B啦

d人成日話佢會有咩問題，所以做唔到乜做唔物
其實嗰個位，已經係¼個機率嗰到discount左㗎啦
到佢個故仔真係做到嗰陣
就已經係講緊1600B嗰個價位㗎啦！

所以買股票係買未來，
即係買嗰個機率由零點幾變做1嗰個過程
只要現在個價格用上面嗰種估算方法睇落大概合理，
而個故仔又似層層好有可能會達成到
我就會買入，呢啲就真係叫長遠價值投資啦！

最重要係公司入邊啲人係會不斷諗新野
可能佢最終目標會隨着佢個故仔
一步一步達成而再evaluate, 變得更加遠大

Amazon 一開始都只係賣書嘅咋！

咁勁

佢背景咁樣
d操作真係堅有決心要脫貧真
真take risk

你餐咩飯咁貴

咁佢要入第個po幫幫個班巴打

狗飯

今晚亡第二次

逃生出口的一線光

佢講無決心唔好炒option
佢想40就財自
升跌都一樣咁玩唔洗坐到老

佢邊度有出貼士面面上船前應該ok

told you
已經350

啲美金灰飛煙滅

今晚真係危危地

跟著輸左錢又可以搵藉口屌人
上次就小西 今次就三叔

btw p巴鳩巴有有諗住捐小小幫下個判入小欖既老師

我睇升
講真
加左正股

玩期權嘅PnL，永遠都係咁㗎:

係啦係啦
分身咁多唔覺得煩咩?
繼續起底繼續叫daddy
同玩法一樣既人交流到心情好好多
你繼續追住我啦慢慢

比人ban左好耐
其實我之前wkhs都係牛牛圈睇返黎

如果今日d科技股可以收大陽我都孖爆佢老母
島狀反轉再反轉

笑撚左，以為有人挑戰

升啦唔該

我同佢掉轉操作,輸撚死

3叔公是誰？

突發！傳支那兩棲部隊上午企圖包圍東沙突襲 台灣守將發現迫退 國防部否認

Pre-market 就 FOMO
TSLA 高開一定係30分鐘內瀉一次

支那內部應該好大鑊，不停搵野轉移視線

一堆人賺左錢就連profit all in
妄想一朝發達 咁既人有既 1000個中1個囉個一兩個仲唔知守唔守得住舊錢

只需要 最迴腸盪氣之時 可用你的龜頭
和我名字 成就這故事
從此以後 無憂無求

繼續由佢哋係股海浮浮沉沉囉

明居正又中

燈撚死佢

唔該黎多張gel圖

9點見真章

連登po點跟有時睇到都半個鐘後啦

係咪好似P巴咁，性交完就會轉運架搵日去轉吓運先

佢要延續國內個高漲既民族主義就一定要係咁

棍落lu 準備發大財

930都見

屌 嚇死 仲以為sqqq開-10

嚇鳩死

Options 到頭來只係增加咗戶口嘅volatility，上到好高又落到好底，一嘢去到0嗰吓就會無得翻身

對唔住

P巴係谷精谷運,射精洩運,唔好學錯

今日見到綠燈收盤已心足

gel 頭黨大佬

今日都好既

希望橫行格

屌跌多少少好無？

一野冇哂

今日好友逃生門
龍軍睇路
6000 is cumming

跌左3日仲想點

好似tsla500 all in call隔離po都唔少

想跌十年可能

追返琴日蝕嘅一半就夠

我要short爆曬你地

又棍落

I do feel it

work地心探險記

龍友知錯未

大家一齊沽爆佢
Easy money easy come

龍友知唔知自己輸咩
就係輸太有自信

我地熊軍忍咗半年終於等到今日

11200 一堆大芋鎮守住 驚閪

龜頭仔

想問版主這裏是淡友區嗎?

唔知真係以為股災Tim
全版綠wo..咩事？

等到今日先針

係咪要預坐幾個月先返到去大跌之前個數

失落十年

兩個禮拜返嚟啦

舊野壞左

妹返一排幾個月上上落落（唔計TSLA）

比個限期我
返唔到咁點

WORK 好彩走得快, INTC一役後, 斬手指唔賭業績

睇返先知，原來已經跌到返去一個月之前

你數都未找啊！限期

我希望係1萬年

WORK仲跌緊

你個名都變返一個月之前咁

有冇咩PC 睇盤app/web介紹返?

唔好收工了要對沖

11月仲有大選 年尾基金佬出bonus沽貨埋數你諗你

AMD AMD AMD
大家會玩ps5 定 xbox x／s？

12月疫情再爆

龍左大半年
要夠數早就夠左啦

pc

玩PC 所以係NVDA

11200 大芋血肉長城 踩住大芋入貨

應該ps5吧

窮撚玩console 唔洗追硬件

ultra 300fps
爽過射精

龜頭紋完仲射到?

aapl回番少少血

收市綠先算
睇下龍友笑得幾耐

D人panic sell完
咪又係扔番錢入去
財富轉移
SH無得輸

我前日都走左d 918結既call 換d遠期既
希望補得返少少血

WORK 點解冇水花
有冇巴打可以幫忙解答

垃圾
廢

唔高要求其實唔駛追
我張970用咗差唔多成6年仲用緊

正解

美國人懶 冇人鐘意work

8點準時一棍

用家增長跌左 好似係

Batman好正

今日大奇蹟日
千升！

由頭到尾都唔知邊個吹奏呢隻嘢
乜撚嘢契媽契媽唔撚用腦

ALL IN SQQQ

一開就8%咁上

中和番！

各位施主回頭是岸呀...GEL到盡頭便是空,見好就收啦

幫你

呢個po痴撚左線

睇明居正 真係學到野 開始係咁搞事 次次搞小事 都會變大事 最後死多二錢重

牙石出嚟振熊軍軍心啦

個個未開市 咁快gel曬頭

死貓彈

牙石係咪等緊6千吸貨

快啲gel

13.52入左AAL

有FED無窮人

Work軍今晚係咪開緊ot對沖

同牙fed作對一世窮

小西巴癡咗線
變咗啦你

扮升 呃我唔到he

(Work) Square

8點半 準備㓕世巨棍爆落

牙石係咪連痴線都要輸比人？

NNOX

高開低收格

其實你地今日盤前入得切平貨咩?
aapl一開已經115~116
定係玩緊tsla?

美匯連升幾日 代表咩

你個名係咪掉轉睇未

點會？我不嬲係撐QE個喎
如果無QE我點會short cash long equity
諗唔到點算

返7仔應該好過買work

(WORK)*(OT) square

都仲未上得翻panic sell 價

353 沽 仲要妹幾耐 快d跌到溶啦

夜晚仲要去倒垃圾先可以cum到條數

巴打沽左幾多

點輸

如果有睇我篇Google Docs
我直情覺得QE係應該
跟本就應該由risk taker 見到機遇而去借錢
贏嗰d揸住舊cash而唔肯去冒險嘅人

死揸住舊cash，係應該俾人搶錢㗎喎！

幅圖好撚正

黑B呢

港紙唱仲係好平

輸到要食公司啲杯麵度日

啱啱溫書，餐肉巴找左數未

有無link

仲有work軍咩

收市都綠再講

仲以為得二手飯食

有幾多巴打覺得跌完
正皮 何已完
負皮 未解決

假淡友

...

換美金 買美股

小餐肉(走數)

話左你會走數

做到咁夜 仲有無二手薯條食

跌到選舉，然後拜登贏繼續跌

Work咁樣跌到殘廢 係咪可以申請埋傷殘津貼

小龜頭(餐肉)

講明先我唔係教人玩孖展呀吓！玩孖展要了解風險
孖展玩得唔好有機會被強行斬倉，更有機會破產

2頭肩TSLA

R巴

全倉上

我知
我都無諗住玩
我諗住過多幾年，熟悉左先開始試下水溫
Thx!!

每日最乞衣最窮可以$5過一日

5蚊巴士翻工
早午餐食公司杯麵
晚餐claim OT $180
ot的士返屋企
22日工先洗$110

呢$110蚊用citi8仔有85折
再正苦交通補貼

你講左2次留意到

即係?

今朝ge trade 岩岩4點 又開左小小
淨係食panic mode ge pnl都夠

暫時都大比數負皮
可以入市了

睇成交
大成交棍跌 小成交妹升
開巿你話升定跌

到左壓力位, 升穿355 就會棍上400

埋單本-15%

有無可能追得番

只要一日QE 未完 股市都會繼續升 雖然未必係科技股升
QE 果堆錢有繼多流入咗去真正有需要嘅人度?
流入咗去平民百姓果啲又有幾多會因為股市升而將啲錢推翻入股市
係QE未完前唔買股票同被人禁住來搶無乜分別

利申: 個倉紅到仆街

返工做對沖實追得返

孖爆lc星期五kodk

小西巴作好歌未

我都減15%
想喊

有冇諗過好友全部比負皮

爬左幾頁文
好多gel頭相
不安

1/3 POST既人GEL頭

知你應該睇升，原本想問睇咩位
都係果句

日日跌 美國亡國了

hello

Same

點解-15 琴晚唔係-10清倉咩?

我減左15% profit

仆街啦 要做中國人了

數清楚 原來係15

仲要減左倉 食唔到今日依浪

SQQQ仲係特價緊

有sqqq對沖
真係gel撚到上天花版都唔驚
再開短call食多重如果一陣10點前升

今朝咪有首唔啱音嘅龍軍之歌囉

當初其實qe成效好差 d人都唔信會work 點知玩咗陣就發現係屈機
不過老實講依家我都覺得qe其實做得一半 d水入晒股市但唔係實體經濟唔係好健康
不過只要fed繼續埋單就一日繼續玩落去算

咪撚跌啦屌你

political compass meme

走數餐肉首歌

你係profit
我係本

你幾時改名叫淡巴

都痛架兩個月人工

未wo，我鳩up嚇下佢咋喎
都明知佢一定走數㗎啦

Bull Trap

跌多D啦

單日減15%
定係overall 15%?

唔入市唔買資產舊錢只會被Fed 強姦

午餐肉 為何食午餐肉
午餐肉在罐頭 不想被開

你好串喎

牙石

bear trap

去咗我票站投票未呀石dee

我仲有好多square docu net等緊光復

識玩一定係叫
千升！

所以應該全民炒股

不過唔知會唔會個市扭計到fomc逼fed再放水
屌那星國會堆人又gridlock唔派錢搞到無得再龍d
堆democrat反侵反到連個delay student loan executive order都要jr痴撚線

龍軍!肯悔改未

沽野喇屌

呢個我就覺得GEL頭GIF勁D, 好鬼邪

炒燶咗TSLA

99%未跌完

係咪收盤nasdaq綠燈就紋J

我就係試過後追
追到仆街先有少少野歡喜下
點知又比人劫走左
其實個感覺仲痛真心

過去11250沒有去逃生
剎眼10800走都走唔到

期升多過1%仲點會跌
入貨啦

ALL TRAP

走數

牛市都輸錢你地有冇留思過

似一開市即暴插

屌 妹夠未快d跌啦

呢個就係neoliberal同financialization嘅威力
不過依家好老實講個實體經濟好遲鈍 完全未ready進入automation時代
到時機器取代人類勞動力生產力 加埋今次玩過universal basic income隨時變marx utopia

霎眼七千點 時日無多 方不敢偷懶

net sp好吸引 但係好怕接飛刀
docu 掛180入唔到
btw 我入左wmt

堆數字唔知逐個讀好定點
差幾個音咁點讀都

龜頭應當悔改

點讀都唔岩

所以咪話囉
QE下，
無孖都好，揀啱幾隻好股票buy and hold，
係唔撚會輸㗎喎

完全唔明啲傻散點解要出出入入
大牛市都唔敢入市，仲要panic sell輸錢，
真係戇QQ個喎！

傻散都唔知自己攞住舊cash日日俾人屌緊個荷包
真係明嘅就好似我咁一出糧就買股票，永世唔賣啦
D人仲問我係咪唔會賣...係呀！我唔會賣㗎！
錢根本就冇撚用嘅咁，咁你止蝕，係蝕d咩？

趺到得10800果陣你地就識唱
龍友之滅歌

今個星期內400
賺到笑

攞條jer jer仔出黎

好串喎你

345月是但一個月肯入市坐正股
其實應該正到翻數

炒輸就無得好講

你gel撚夠未
頭都就快禿

但呢到好多人輸錢

唔放水，淨係keep住低息，都已經有排玩啦

calling calling, 熊軍主帥們開始變牛軍。 昨日熊軍召集股災剛啓動。 收市撈完貨，就牛市初現

咁實炒下option kodk mrna tsm you name it

無可能 今日妹市

有牙石唔怕

揸股票唔放有咩用？

今鋪係咪見tsla15000 納dee 24000 ?

算啦，你唔會明

OTRK monster
琴日趺佢又升
今日科妓股升佢又升

建議再睇g.docu

all in潘頓騎屍王對沖算

睇下有冇人gel頭

5:24

今日推post速度話我聽，今晚會升

熊哈哈
去Long put拎龍哈哈啲錢 爽夾快
快快脆shortsell 熊哈哈 隨便沽

做錯哂

咁日check左 short option真係幾好

飛巴收夠貨未

p你個k 點解你會搵到呢隻股架

再落去

龍友手足唔見哂

熔斷果陣推得仲快
put db put jpm put dis
put put put推推推

咩歌

好難之前已經同台巴一齊講呢隻股
唔好咁自私食

好巴 sp net 1/21 32點睇

好耐

YUU / Uptown Girl

你有無諗過驗耳

冇咩力

你而家咁樣咪攬炒囉

有冇人開始儲定o的舊經濟股

【蘋果股價】高盛：iPhone生產面臨挑戰 看淡蘋果再跌三成見80美元

大家一齊fomo buy唔係應該會推更高股價咩

無咩撈到。 尋日 賺少少SP 平返。

想等下直接用正股撈。

講左佈局reit好耐

地產先係QE big winner

敵人反對我支持 牛軍 assemble!

減緊30%

尋日，真係好正d sp sc , 但覺得tsla 好似仲未跌完， 玩彈都係正股，快快趣趣

準備儲 寧願輸time cost都唔都比科技搶錢

條撚準備

Aapl已昨晚已call

今晚大彈了

咁既藉口都比你諗到

股票先係biggest winner呀！
Equity > land use > commodities > cash = debt

假升，再割韮菜!!!

記得高盛話蘋果合理價係263蚊

USD wtf?

我啲估直頭唔敢hold過夜

Pton依啲食住條水執先就掉走

買咩好呀

英鎊跌

我係佢50幾蚊果陣已經講佢
好似都係幾星期前

邊隻

望一望張圖 隻野咁撚硬既喂

淡狗笑撚死人

GEL 兩日又要縮返入去

特價時唔買，等到棍上先高J

驚，風險承受能力低，咪買幾隻ETF lo
Index +active 都要d囉

40幾*

鳩嗡刷下存在感
信呢d專家真係食得屎

唔買，爆升！
唔買，太貴！爆升！
唔買，太貴，實跌，世紀大爆升！

升勢確認，立即買入！

持有，跌！
持有，唔放！繼續跌！
持有，唔放，一定升！單日最大跌幅！

嚴守止蝕，立即賣出！

股份拆細終整強勢股十倍世紀大爆升！

成個十倍升浪miss哂，中間既調整就全部食哂！
成功係200蚊升到2000過程中高買低賣。

依家都仲係大特價啫

唔好講咁多找數先

投資經典1-27

咁其實最好就梗係越早學揀個股越好啦
但睇佢咁講都知佢嘅朋友乜Q都唔識㗎啦

今日齋睇, 唔撈貨住
呢幾日訓醒起身睇都好驚嚇
一陣訓前綠, 起身紅

Temporary bottom, reversal

依家入貨都未遲?

又可以put9佢
次撚次佢講之前一定係大升左幾十%
過幾日就大趺

我覺得sp吸引d square 9日有4%
我搵緊d值得買ge short下put 爽yy

你變返薛丁格的牛未

又gel得

硬係覺得伏味濃

只會有跑輸，唔會有真係輸

真心真係12點見400
aapl 125

日日都問我入得未
我坐緊唔敢講

尾市分分鐘又見紅

小餐肉準備定4K 相機

今晚既街坊劇場到底係雷雨定今晚打老虎

唔得呀呢隻
4月食過一次
7月食過一次
之後揸過一排波幅好L大
佢依家個樣似開始62到77 玩一排
食住強心都唔掂
等佢再 break 先再諗

係因為對新手或者唔想擺咁多時間既人就只有qqq同voo

不嬲都係

佢坐唔坐得起㗎？
坐得起就今日入都好時機啦

美匯仲升緊

短底已見

今晚多數妹

都傷喎

台巴都有野咁驚
係好大波幅 所以我見低先入
我40幾買入溝到而家50幾
遲下想趺先算
要入自己睇路

算啦，冇人理你㗎啦
唔好喺度刷存在感啦

Make sense

我short埋tsla

希望接到貨

龍哈
龍龍哈

好mean

怨偶

點解咁少人既

都叫綠燈丫

個個重倉put?

sq ok 嫁， 到925 sp 135 都有 6.6%

滿滿的敵意

蟹貨區已形成

練成左SH信念 市都唔洗睇

西陣營

好啦 學你走返一半先

🦀🦀🦀

我唔會中伏

去到最多咪接貨

我都唔會

唔信大升前個氣氛係咁

入返少少etf探下路先

今日賣左d歐洲股去玩sp

餐肉巴睇路啦
呢個位應該都暫時玩一排

做短期 食佢幾轉 再轉番正股

佢地又想伏我入市

老實講今日未收盤都好難講

做乜呀tsla垃撚圾唔識跌啦? 屌你老母琴日你唔係好撚威拎撚哂彩架咩?
成個納指你最壞架喎，跌啦，屌你老母閪做乜升呀?

記住千祈唔好入！
等高位破左頂先好夠膽入！
一定要高追啊！

到時記得出聲

仲記得1,2個月前 呢度有班人封佢做神

你都on9, 死貓彈咋

冷靜D啦石巴
知道自己做乜
唔好迷失

食哂三棍除非黎多次熔
無感覺
帳面數字跳下跳下

想開bear spread

一定係你幻覺

係呀，我有好多貨，要高位派啊
我成個倉貼埋俾你睇都叫伏你入市..
我有咩着數呀？

真

Best Comment of the Year

穿撚埋356

慢慢等
Stonks only go up

全put大師?

有無人同我一樣刪咗APP

睇下ma50穩唔穩先啦盤前唔好咁快下結論住

今日我覺得380都有機

唔值得博喎

put都唔put tesla啦仲有咁多信徒

Tesla升乜鳩,完全唔比機會人入貨

咪撚就係 扮咩呀 轉頭咪跌返 今晚穿300啦

邊有可能咁快跌完

好啦 呢幾日我搵個位放左佢先
多謝大大

石村長今晚有乜計劃

低位真係已過好彩入返

已經唔敢gel

十月再玩過

傻散panic sell完又panic buy返？

封佢為short option 大師

Tesla 升勢conformed?

跌20%都唔入 仲想要乜機會?

琴日陰霾籠罩
今日容光煥發

盤前完全跌唔落

Nvda aapl sq tdoc

驚高位，咪小注開始入，建倉囉
你以為我啲profit係點樣坐出嚟㗎？
我都係咁樣試水位坐出嚟㗎

你頭先係咁gel以為你因為止咗蝕想燈跌
估唔到你係真心想TSLA升返

成個NQ最壞就係TSLA
你可唔可以一晚熔兩次斷丫

同我跌返落去呀

係咪要有人紋j

啤巴入番未

巴打幾錢貨?

下星期再跌過

餐肉條友仔睇來收市紋j走唔甩

買咗work 要努力返工

$351入咗100試水溫

好心過左370先吹奏
琴日都係36x出事
之後上唔返

呢個咩嚟

戴定頭盔先
/*********/
以上圖表來自 所有
投資策略最終又投資者自行決定
投資者如有任何損失與台巴無關
/*********/

Oppenheimer:特斯拉將與電池供應商合作擴大生產規模,予目標價451美元

dllmch

屌你老母尋晚清左倉
有冇牛軍入貨

止蝕咗？

Dragonhawk 完整紋身套組 2 支機槍 10 種顏色墨水 電源
US$52.99 + 無進口手續費押金且免費送貨至 香港 詳細資訊
此商品可配送至 香港。送達時間: 9 月 21 星期一

開左市再算啦

渣緊Tsla 400末日Call
開市都係袋袋平安算

好消息 跌！

係連登仔先咁得閒為小小錢陰謀論
點都係升市齊齊開心最好

尋晚margin2 減到1.5

46幾
33幾溝左

400末日CALL有幾多賺

pish

Tesla gel gel gel

電池日gogogo

無敵風火輪

差唔多一倍啦應該

dllmch apple tesla docu

tesla你估垃圾咩
good equity
一彈就上太空

docu 斬撚左

Tesla 牛仔出嚟開派對啦

你唔係琴晚清哂咩
定係我記錯

未開市就GEL行哂

你唔夠信念呀

哪吒不怕gel頭王？

契媽無咩點升

果巴，let go啦.

第一你唔個佢今日會唔會再插10%，風險管理

第二 我諗你放貨價同現價都係差幾%

Not a big issue

入返啦轉身

升個少少

笑咗

Tesla

咁都走？

大戶唔係做慈善
清兩三轉蟹貨唔知要等幾耐

咪係，又唔係未見過盤前狂升，一開市就直插無水花

Gel 咗先

驚好似果日扯上420跟住free fall

走sqqq就真

輸剩100美金點部署好

好撚多人GEL,搞到想GEL都唔想PO

我都33x撈左

點判斷出equity> property？因為cloud？因為tech可以一部電腦虛擬一層office productivity？
純粹討論下。
開孖展同壓縮時間一樣，俾利息成本，倍化效果

又有走數撚

見過鬼怕黑

今次之後知道孖咁大 跌落黎要決絕咁減
我無咁多profit 頂

因住左一巴右一巴

應該會 傻散除咗會buy high sell low之後
仲會平手即走

咩事

熊熊蝦

撳出嚟鑲起佢

屌女俠屌得多女果然善解人意
風險管理好緊要
小西頂得住風險因為佢夠多profit

係減囉唔係走 聽書

今晚熔斷

壞過凱婷？

係喎 小妹個名想刻近龜頭

太單一好悶
同埋見其他升自己唔升會on99

我唔信唔跌

QE有衰減性
當FED今年連細公司債都買
無限放水失業金+公司loan
bond etf
下次仲有乜招?

想講你係下行縮倉係啱 再跌你真係入肉

我都睇跌 今日

不過佢嘅profit都由四萬幾美金跌到萬幾美金

蘋果今日上返120先啦

你睇圖咁叻就唔會走wkhs

唔跌你係未出尖嘴扮五線譜

negative yield

一撚定唔會
今日上400就返哂黎
唔上都有時間

個下降軌岩岩開始，等圓底再入

負利率

九月十月大波波撚狗市
SH則最後成羸家

因為公司d人會創造新價值，
而個啲新價值係可以你點估都估唔到
例如Google 可能50年後變咗Skynet
Tesla d車可能50年後識飛

Land use 就幾千年嚟都係land use
最重要係land use會受到戰爭同政治環境改變而冇咗
Eg 共產黨掌權，攞咗好多地主嘅地
共產黨打到嚟你有動樓都冇用攞唔走

但國際大公司嘅股權只係記個名
歷史話比我哋知，即使穿越一戰，二戰
只要你攞住可口可樂嘅股票，
得到嘅回報多過你攞住達地一百倍！

想問其實啲錢唔去科技股可以去邊？
舊經濟嗰堆彈都唔彈下

點扮

銀行

我不嬲支持你

我知 你講完我呢幾日打算研究下
本身習慣week end先review下D small cap股
不過都多謝你提醒

無下次 今次QE唔會完

追平手應該 要減孖計過條數， 之前追得太因為食正個浪孖上去

入定閘啦
仲有5分鐘

日本仔: 入ETF買起個股市

我呢個月+10k
跌到我得返0

淡友天天put 龍頭

想問下期權方面
有時last day見到有成萬幾張put可以殺
市價差4蚊 點解大戶唔殺埋既?

我夠多profit係唔關係㗎，
我由星期四高位頂落嚟果下都係200%孖住咁插落嚟硬倉㗎！

不過人人trade法唔同
Risk tolerance 唔同
我分享我自己玩法姐

開市不問價走Tesla

全部馬匹準備妥當

0仔

唔好gel啦

打仗，打爆第二大經濟體。美國過幾年就可以再推高生產力。再問戰敗國拎軍費。

可能係救咗你呢

Sq開錯價？

我係1

冷靜啲
唔好gel 住

真係好浪費...

真 熄app 屋企張床要人 大家訓返一個月就會升

NNOK

預備

有城城
熔得

大龍市

我已經APP都刪埋

大熊市

I m READY SIR!

走完即升

今晚daytrade

唔會，profit 就係咁用
我嘅目標係盡快儲最多嘅優質股票
個數字遊戲我唔係太介意

250入左4股止蝕都唔撚掂

OPTION =/= hk 牛熊

龍！龍！龍！

大家高j完未，直熔

FLDM KODK 表示一晚三次無難度

特價完

Btw我覺得冇孖開冇必要開孖展

唔知點解覺得好trap

笑死
成日淨識殺殺殺

準備 panic buy

做乜鬼

一路冇賣斷到，啲錢就會入返黎

開跑！

千升

熔熔哈(升熔)

今晚一定升

Oppenheimer：特斯拉()將與電池供應商合作擴大生產規模，予目標價451美元唱好

一開負左

趺了趺了

可能今次係最後機會，冇㗎啦

跌

屌你老母好耐無見過全綠色

買唔到VOO呢啲，BRK-B可唔可以當係代替品

仲壞過凱婷

直插

無錢買

全升

hi淡友

龜頭紋名

納DEE返黎啦

又係假升

好撚驚中伏，寧願賺小d，睇定d先

點解會買唔到VOO

Tsla落返去未

一開即插

繼續掛110 AAPL

往死裡趺!!!!!!!!!!!!

又無力

都冇乜機會

垃圾歐洲regulation唔俾買etf

酒呀

冇力了

仆你個街 tsla啲老散仲未走晒？

上市公司國有化

最後逃生門

你見連登仲有咁多就知未啦

盤前升 盤中跌 盤後再跌

實同佢鬥長命

真係逃生門，又陰d陰d

跌落去呀tesla 唔好扮挨到啦

全綠直插

小閪巴又要振軍心啦

唔好升咁多啊

盤前同頭一個鐘可以當睇唔到，完全作唔到準

bill trap

盤前一股一股咁做出黎
搵鬼信

跌硬

連人嘅債都買囉

多謝大家gel頭 short tsla先

WTF DID I JUST WATCH

TSLA 笑死人咩
又棍左班老散入去

TSLA又升番嘅？

咁搞笑?